點解普遍香港人都有呢一樣共通點？

想講好耐，我諗我都唔係第一個提出呢樣嘢，但係真係一直都唔明點解香港有種咁嘅風氣，就係無論任何人做任何野都會比人屌，即使係一件好事啲人都係鍾意係雞蛋裏面挑骨頭，咩都唔滿意，點都要搵啲嘢黎屌一餐。

例如，
平胸又俾人話飛機場，大波嘅又比人話P圖sip嘢墊大個波，露肉就比人話姣係雞係公廁，走韓風又比人話偽韓仔偽韓妹，Abc又會話偽Abc扮上菜，mk又會屌話死mk仔mk妹，肥又話太油膩，瘦又話營養不良，成功少少就比人話拉關係靠上位......

其實點解會咁？我諗左好耐都R曬頭，我睇外國啲人都唔係咁？咁嗰啲成日着着住比堅尼好性感嗰啲鬼妹係咪全部都係雞？

有冇人同我一樣好迷惘。

我地鐘意踩低人黎提高自豪感

其實好無謂 大家互相稱讚大家多啲唔好咩，成個社會都會開心啲，我諗。

睇清楚標題未

奇怪地通常我地係人地越唔開心自己越開心

壓力大，發洩下，俾人發洩嗰個壓力又大，跟住就發洩埋一份

negative cycle

以前唔係咁
地方一日差過一日，怨氣自然重
分分鐘不出三年將發生社會大事

睇電視會係咁挑剔邊個邊個肥左 個鼻係咪整過 邊度有鄒紋 表情做乜咁誇 著衫style咁差
但果個人係歌手黎

鬼佬都係咁覺得
google
hong kong girls......

之前有人po 過條香港youtuber 嘅片上黎，
內容大概同樓主講嘅差唔多，
我覺得佢講得幾啱幾正面，
有冇人搵到出黎，
條友唔記得叫咩，笑波子/ming 仔？
總之呢度好多人憎佢嘅

我覺得值得一睇

係囉，點解呢
你鬧人->人哋唔開心->你食花生->最後自己都係冇得着
你讚人->人哋開心->讚翻你轉頭->你自己更開心

你放上黎同大家share下囉

坦白講我地人有內涵文化修養遠見智慧既真係唔多
大家都係為左個一下屌人既爽快，係無得著架

連登我諗十個有九個都係你所講嘅人黎

就算屌完佢又點？佢都唔會因為你一句說話而改變啲咩，你亦都唔會因為佢一句對唔住而改變你對佢嘅憎恨，根本屌黎都冇用。何必將自己嘅快樂建築喺人哋嘅身上呢

魚蛋理論

總之最好就大家都好仆街

所以有人默默地留下了負皮

我就係唔明白點解香港人鍾意大家一齊仆街，而唔係追求大家一齊開開心心

你是對的，不過唔係個個都有呢種領悟呢，做好自己就夠啦
be the change you want to see in the world

其實個個日日鬧嚟鬧去壓力只會越增越大，點解要辛苦自己呢，鬧交有咁好玩咩

我都好似有啲印象